人生bucket list ，入黎講一樣你死之前一定要做既野

我先
去北韓旅行

同樓主老母做愛

香港獨立

食鬼妹

成日被人話連登低質都唔係冇道理

請全家去旅行

The thing is nothing

做愛

我知冇可能

去曬north,south pole

返工

出世

還錢

對唔住

搵到生存意義

出書
將我既價值觀同思想留俾下一代

食到雞

中學雞嚟
你起吓佢底就知

死前對任何想做嘅嘢都會冇興趣

好想玩跳傘但係又淆底

去英國

睇動物大遷徙

揸㗎旅行車由北美去南美

仲要好似有ADHD

呢個我都好想試

以香港國民嘅身份同護照去旅行

香港獨立！

快樂地生存

因為總有啲撚樣以為一入個post就即刻屌左樓主老母先好撚有趣,戇撚鳩鳩咁

減到45kg

陸路由香港去旅遊到挪威芬蘭
如果伴侶都願意就好了

環遊世界

買到dream car(s)

請全家人去旅行

幾棟樓揸手

冇 依家可以死

學識5種語言

現場睇世界盃決賽

Sad 你年紀大都未既請你叫雞啦

skydiving
bungy jump
好想試但好淆
環遊世界算唔算?
好想去南美，南非，埃及，約旦lee d特別啲嘅國家
同埋都想請屋企人去旅行，但我覺得應該lee 一兩年會實行到嘅

去晒想去既地方旅行
太多太多國家想去但未去喇

睇下公鹿大遷徙

不了

跳一次降落傘
雖然我畏高

返去傾波啦

荷蘭 隊一次草

去加州旅行